鐘意一個人唔攰 鐘意一個唔愛你既人先攰

明知佢唔係hea你
但佢只當你係一個fd
不過你又唔想整係做fd
呢個落差感先令人覺得攰

*整係想做fd

巴打
我都係呀
明明約佢出街係咁話好呀好呀
但次次都要三人成團
仲要間唔時話唔想令你誤會

我約佢温書佢唔抗拒既
不過wts覆我就好唔定時
基本上非學業上/即刻要覆既都會隔起碼2個鐘先覆
曾經有排sc best fd黎架
不過而家無左

書又係佢教我
食野又係AA
佢咁都叫收兵架咩

其實我諗佢都feel到所以最近突登疏番啲

點解你覺得人地一定要快覆你？
佢又唔係收左你錢同你chat
比啲空間人啦
就算人地同你一齊左
你依種心態都好難維繫落去

tks ching
你講得啱既
我行為都好理智既
見佢隔幾個鐘我都會隔番咁上下先覆佢既
不過心情呢啲野有時就真係難控制啲

每次約佢佢都話唔得閒，其實佢唔係冇時間，只係唔想嘥佢啲時間係你身上

你呢種叫希望愈大失望愈大
試下唔好咁chur 唔好mon實佢 自己搵下其他野做

我都係正經野先約
又或者約成班人唱k
未試過約出街
最多一齊温完書食飯

其實黎緊3日有2個final
一路都温緊書
但時不時都會諗起佢
所以上黎叫春
其實我都明點解既
我上個post都有講到
讀左十二年男校
而家嗰科又男仔居多
一有個熟啲既女仔fd就易亂諗野

得罪講句 做左fd好難得米 多數一黎就flirt
因為我好撚憎比人Fd zone個種感覺

我就係驚太chur佢先一黎做fd
其實係咪下次應該一黎就chur啲。。

關係最緊要平等
如果佢唔多睬我
我都會唔多睬佢
如果咁就疏左個fd咁點都無機
比啲時間自己放手
係要辛苦一陣
咁易放手既話你就唔係真係鐘意佢啦

一手好牌都畀我打爛晒

我都覺得自己曾經有機既
不過都打得唔好
無計

拿我就咁睇 如果唔一黎就比Signal人會走好多彎路
萬一比人Fd zone/收兵都真係幾麻煩同晒時間
男人一但沉左真係可以為條女做好多on9野
利申：沉過

如果真係拍拖嘅話 想佢可以覆得快啲有問題咩

你咁諗姐 人地未必

經驗少真係唔識
小弟受教
我諗呢個真係無乜機架啦
但多個fd都好
講真我自己連異性fd都少過人
希望下次識do啦